%@Titre:Polynésie -- 2008
Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM). Aucune
justification n'est demandée.\\
Pour chacune des questions, trois réponses sont proposées, une seule
est exacte.\\
\textbf{Pour chacune des questions, entourer la bonne réponse.}\\

\medskip
\noindent
{\renewcommand{\arraystretch}{2}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|X|c|c|c|}
\hline
1&Le nombre $\sqrt{45} - \sqrt{20}$ est égal aussi à
:&$\sqrt{25}$&$\sqrt{5}$&$5\sqrt{5}$\\
\hline
2&L'expression développée de $(5x + 2)^2$ est :&$25x^2 +4$&$5x^2 + 20
x + 4$&$25x^2 + 20x + 4$\\
\hline
3&L'expression factorisée de A $= (3x - 5)^2+(2x - 1)(3x - 5)$ est :
&$(3x-5)(5x-6)$&$(2x-1)(6x-4)$&$15x^2 - 43 x +30$\\
\hline
4&Une solution de l'équation $(3x+2)(4x - 3)$ est
:&$\dfrac{2}{3}$&$\dfrac{3}{4}$&$0$\\
\hline
5&Une solution de l'inéquation $3x +4 < 0$ est	&$2$&	$-
\dfrac{5}{3}$&$-1$\\
\hline
\end{tabularx}
\renewcommand{\arraystretch}{1}}